孩子手機掉糞坑 父親、叔叔進去撈雙亡

悲劇！為了撿拾孩子掉落的手機，父親、叔叔雙雙慘死在糞坑。

根據中國《看看新聞Knews》報導，中國太原市尖草坪區呼延村發生一起令人遺憾的意外事故，原來是有一家的孩子前天上廁所時不慎把手機掉進茅廁裡，隔天中午孩子的爸就下廁所撈手機，結果一下去就沒再上來，孩子叔叔見狀趕緊下去救人，結果兩人都一去不返。

家屬報案後，救難人員展開救援行動，但發現糞坑有2米深，救援空間相當狹小，決定抽糞拆牆將兩人救出，但不幸的是，兩人被救出時已經身亡；專家表示，糞坑內因細菌繁殖，有大量有害氣體，這些氣體進入人體會引起中毒，如果不及時搶救，可能就會因呼吸和心臟麻痺死亡。（即時新聞中心／綜合報導）

係咪史上最慘死法?

屎撈人

鬼國仲有茅廁 咩年代呀

臭撚死

你第二人先落去，搵返都用唔到啦

俾屎浸死

利害了我的國
中國製造2025

真係屎坑點燈

真係臭死

救援空間相當狹小，咁點跌人落去

咩屎坑咁巴閉咁大咁深
入面係咪有食人生物

呢次都唔係第一單

農村通常有儲糞池，就係廁所下面一個大坑

算唔算全家有份殺人

諗起某個作家既小說

旱廁
香港新界有啲公仲有

有無相或短片？

應該係開係財經台 撈底小米既下場

屎米跌落屎坑

咩作家？

點解咁美好既新聞唔係日日有

部電話跌落屎坑仲用到咩？
撈到返上黎都冇撚用啦

大陸機，爆炸點算？？

余華 寫既《兄弟》

r哂頭

哪兒來的屎?!

屎漿飛濺

咁樣死慘過食兩舊屎
浸屎死

哩篇好似以前睇過

呢啲新聞仲好笑過睇棟篤笑

屎上最慘

你個打靶仔 頭七返黎質屎落你口

兄弟我倆不能同年同月同日生，卻同年同月同日屎

蘋果既話真係要撿

明明咁慘，點解睇睇下會笑左一聲
btw RIP

好慘
即使可能係純粹為個手機
但係個小朋友可能會有陰影
因為係第方面睇係佢害死左佢老豆

我細個返鄉下都有次差d跌落屎坑，好彩夠快拉住兩邊，原來死得人

係屎上先啱

屌，原來我表哥係我救命恩人

香港都可以試下行屎刑

捉d 火車頭落屎坑

米田共和國

你係蝗？

會爆炸

一部電話換兩條人命
人蠢唔抵可憐

唔好笑，鬼國仲有朝廷，仲有鷹犬，平近都想稱帝

心臟麻痺死亡
死亡筆記

爭啲冚家鏟

蝗你老母！你係香港原居民？唔係就收皮啦！

估中國家

坑爹原來係咁黎

細路為左手機,無左兩個屋企人

最悲劇係個細路冇跟埋落去

叻仔

月黑高飛

父愛

個靈魂永遠要同d屎一齊

可惜

香港自古以來嘅原住民都唔知夠唔夠50萬人口
上兩三代絕大部份人口都係支那走落黎

Double kill

RIP
比屎水浸死真系好慘牙

去廁所玩電話

老豆唔理呀拿

最終找屎

落到去唔駛10秒都應該暈咗

個仔咪醒囉 搵老豆個fd黎搞 冇拿屎上身

諗起晉景公

《左傳》: 將食，漲，如廁，陷而卒
RIP

慘屎

來生不做支那人, 明明係一件開心既事.

所以個仔要做多幾十年支那人.

可能睇咗呢個戇鳩新聞
以為有害氣體對身體真係無害啩

客觀咁講，支那係ON9，但救朋友無左條命，都叫有義氣

客觀無錯,錯係因為支那.

香港仲有倒夜香

咁啲救援人員有冇執返部手機上來

最後發現入面無手機

本是同鬼國，雙之可太急

活着現代版

師兄識貨

《活著》入面主角老豆都係痾屎死

一講鄉下d隱性中國基因又出曬黎

活著 個阿爸

笑死我

之前唔係都有一單跳落屎坑死左咩

又折夫人，又折兵

乜電話咁巴閉要攞條命去搵？定係有大量閃卡？